[請問胡師傅]關於拉筋問題

自從出黎做野就少咗好多運動，日日放工打機再打J。腿張開啲動作做唔到，啲筯硬曬。
點樣練返？

首先要問一句先 你有幾耐未聞過袋底？

都有廿年。